［搞走塑］罐裝可樂都有膠？ 環保撚人心惶惶！

笑到仆街
得果一層膠就咁撚驚
咁驚咪以後飲水囉

(突發) 金鐘圖part 2 !!!

LeoMak 又沖出黎
憑咩tag 人公司叫人交待

冇左層膠應該會屈一屈就穿

真係勁戇鳩
有乜野好交代？

重即刻開新post同去人地個page追擊

汽水酸性
層膠係防止汽水同金屬 react

即係講緊個保護塗層？

長知識了

大概係

唔緊要啦
環保撚唔敢飲既
咪我地飲埋佢地果份囉
買玻璃樽可樂啦柒頭！

讀唔成書先會靠環保搵食

鋁本身就有鈍化反應

碳酸有可能腐蝕到鋁？

我剪左個鋁罐又唔覺有膠

隔膠太薄定點

否則大家以後仲點敢飲

唔講以為有毒藥

有冇人組團去沙田可樂廠靜坐?

咪就係
得你班環保撚唔敢飲咋
唔好拉埋我地落水

飲玻璃樽裝啦

叫Leo mak同日青去啦

幾乎所有罐頭都有層膠

純金屬同酸性喺味道上都會有衝突
就好似去茶記用不鏽鋼保温杯飲檸茶隻味都會特別怪一樣
明明喺健康同味道上層膠都有用
都要比呢班弱智屌
咁辛苦你咪唔好飲囉
可樂又唔係健康野

環保撚飲罐裝飲品諗下都覺得好on9

環保撚既然連呢d必要既膠都要屌既
唔該第一時間掉左部電話先

占可

連食點心都要諗下蒸籠張紙係咪膠！

痴線

環保撚幾時自殺呀
日日排出溫室氣體破壞地球做成全球暖化

明顯會重用嘅

唔可以飲膠樽水

買膠樽裝

好多衫褲鞋襪有Polyester, Nylon

裸跑最環保

自殺最好，環保撚生存都浪費地球既水同空氣

金屬鈍化會使其表面形成一層保護膜，厚幾到幾十奈米，鈍化膜有侵蝕性陽離子難以擴散的結構，把金屬與溶液隔離開，使金屬溶解率大為降低。

大為降低, 唔係完全唔react wor
特別係依D唔知幾時有人飲既野 點可能唔加野去增長最佳使用日子?

其實全部紙包同罐頭都有呢層野
環保撚全部唔掂得

講到搞走塑一定有leo mok呢條on9仔

黃鋁罐。。。
回到收咪環撚左保
班人個腦去左邊

其實衫褲都好多膠，不如唔好著

快啲上fb group提出

環保撚係咪on9架

午香肉丁個罐頭，bbq,開party紙杯紙碟全部都有膠

但其實薄到得0.0幾mm

一個環保袋要用20年先等於每日用即棄膠袋買野

班環保撚屋企有多過4個環保袋就出事，要日日用足80年先環保

用40年等於浪費多過用即棄膠袋一倍

成班環保撚走火入魔，就快淨係可以用枝鐵叉燒嘢食

呢個真心核突

班友係咪扑野唔用套？

可能自製羊腸condom

中出

仲要唔好買KY...KY好多膠

1982百事可樂

屌你痰罐咁撚樣

嗱 乜撚野大家呀 我敢飲架 越多膠我越支持

屌 搞到我都想入個group睇笑話

中出生左之後個仔/女用既資源一定遠超於個安全套啲膠

屌你依個group入面個d全部都係青山走犯黎

唔使入GROUP 都有得笑

「麻煩入黎解話唔該」講字已經想笑

環保撚成個腦都係膠，係咪都要走王d塑？

鈍化反應條件係濃硫酸等強酸低溫條件下同鋁反應。呢個應該唔係

用禾桿草紮住

班環保撚真係弱撚智 人哋幾時有打過環保旗號 下下叫人交代 不如環保撚又交代下你哋大腦乜構造 成日講嘢唔撚用腦 乜鳩都走塑行先 電腦電話入面都有膠啦 唔好用吖笨

環保撚嘅存在已經有70%係膠嚟
走撚咗自己先啦

鐵叉都唔環保

用樹枝啦

應該係化學常識？

食嘢已經唔環保

可樂酸度高～可樂PH值2.5

光合作用

環保撚冇常識已經唔係第一日嘅事

其實之前nurdrage都有條片講呢樣嘢
如果大家想睇得清楚啲層膠係點樣嘅 可以望下下面條片

諗起都正

竟然有人真係覺得鋁罐淨係得鋁

on9, 環保撚就咪撚飲可樂啦, 又要環保又要屌

嘩慳左一隻杯好勁呀

真係好弱智
而家新款鋁罐(瘦高)就係為左環保而設
所以內外層會用左PET取代噴油
噴油係極度唔環保 因為通常都係用水簾噴製造大量污水 而家大陸好多地方都已經唔比噴油/要用乾式噴油

好多on9環保撚也都唔識 成日以為膠就唔環保 造紙又係污糟到仆街
但你又知唔知唔用其他物料既生產背後
成日以為用recycle到既野=最環保

贏左一隻杯。晒左五千隻杯。

環保撚出國應該要游水啦

行路去日本！

想睇條友後續回覆

唔撚知以為有劇毒，成班on9

笑撚死

玻璃會𠝹損龜龜，不了

偽光環被人揭穿即刻冇人出聲

［搞走塑］環保撚搭飛機 慳到隻膠/紙杯就沾沾自喜

餓死哂佢哋就天下太平

釋放二氧化碳不了，最好就燒炭自盡

面果層漆都係膠啦

LEGO可以玩一世
又唔係即棄
抽錯水

佢罐啤酒都有層膠

有朝一日比人掉左咪瀨嘢
走塑就唔準玩

佢罐牌酒係咪凍㗎

要環保點解飲可樂？
可樂廠要用電架喎，飲山水啦仆街

飲山水搞到其他生物唔夠飲點算
應該要自

佢地見到可樂廠用咁多膠
應該精神病發

on9
之前d走塑撚先討伐玩具撚

紙包野飲裡面都有層膠

如果佢哋睇唔開一把火燒咗可樂廠,啲學生咪無得參觀

日青條撚樣講乜鳩環境荷爾蒙

想講我返工每日用好多膠
俾佢地見到一定心臟病發
唔係乜都有得走塑架，有啲嘢真係代替唔到

呢啲人真係食飽飯無屎屙

天然膠都唔得

走塑撚唔準搭車搭飛機
個碌有膠㗎

酸本身已經難同金屬react
更何況汽水係弱酸
層膠應該有其他用途

Ph值低唔等於強酸...

衫褲鞋襪都唔好著，底褲bra都更加唔好用

愈低愈酸

係一個塗層黎。前排埋有段新聞有人偷左可樂個塗層技術去中國，個技術值幾億

川page已經唔係搞環保 係搞宗教

自膠

係咪即係唔回收

汽水酸度好高～冇塗層好快收皮

真正讀得成書係直接研發新能源
用新科技去減發/減排

點會走去搞飲管
連鋁罐都要諗埋？

戇尻

人造飲品唔係同牛肉一樣係環保原罪咩?

咁緊張，啫係可樂係環保人士熱門飲品?

LeoMak點解咁膠，出黎交代吓

FB整返個環保AC再copy呢段嘢串鳩環保撚